想應徵自動販賣機入面個staff

有冇門路入行？
in邊間公司好？ 維他福利好似最好 有得涼冷氣

巴打去總部見工先

應該點同HR講？

填form 先啦

要識人先做得

做sales姐

要考個香港專上反應力試，唔係見都無得你見hr

反應呢家嘢我最耍家

好好笑咩講左十幾年

廣東話幾千年歷史你又仲講

SOR 我錯,睇你哩個回覆就知你鍾意獻醜
你繼續